有冇人有陰陽眼？

影到嫁咩

我睇唔到
我想知有冇人睇到

冇人睇到？

有得離就離開 張圖睇到我好唔舒服....
有多種力量匯集

紅囤個位其實做咩？

乜撚都無，咪撚咁on9迷信，無啦啦有鬼，夠薑搞鳩我丫屎忽鬼

其實你有無諗過
你唔撚搞鳩d鬼,d鬼都無咁得閒搞鳩你

上圖門口位。。。

門口位暗左啲，應該冇乜野

巴打，如果你係自住既我認為你早小小叫個師傅上去睇睇，如果唔係就早走早著

門口位有啲咩

點解咁講

碎料野來，唔使驚

有人真係見到野嗎？
幾多隻？

樓梯有個男人

間屋你既？

朋友話閣樓都有

香討原post